F1 2020 巴林站 討論區 3

Formula 1 Gulf Air Bahrain Grand Prix 2020

27 Nov 2020 - 29 Nov 2020

FP1 (FRI): 19:00 - 20:30
FP2 (FRI): 23:00 - 00:30
FP3 (SAT): 19:00 - 20:00
Quail (SAT): 22:00 - 23:00
Race (SUN) 22:10

Location: Bahrain International Circuit (GP Circuit)

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「保子」 「漢密爾頓的隊友」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon (THA) 「秦仔阿邦」「返細牛2.0」
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」 「On9con」
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean (FRA) 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen (DNK) 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz (ESP) 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」「牛奶仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA)
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「呀氣」
26 Daniil Kvyat (RUS) 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best Rookie」
63 George Russell (GBR)
FW43

個車頭燒到變廢鐵咁

推得咁快

有無片

Guenther: Grosjean is shaking.

好多人Mon post

水泥牆點會好過欄咁撞會有機會彈返入賽道

haas老細應該激死

我都震晒

YouTube 大把， search grojsean 對上一個鐘
好恐怖

thank god

好過個車手因為意外死掛

都炒鳩左你 仲要我total loss

The Halo has to withstand 125 kiloNewtons of force (equivalent to 12 tonnes in weight) from above for five seconds without a failure to any part of the survival cell or the mountings. It must also withstand forces of 125 kN from the side. Without question, it is now the strongest element on a Formula One car.

你話 blame the victim 都咁話
GRO 揸車真係好危險

GRO咁樣大難不死，爆post唔難

唔該哂幫手開Post
冇留意1001

好彩冇事

我個人仲震緊

慶幸哥桑無事
但係個意外真係佢100%責任

咪係
炒成咁就咪咁口臭啦

twitter Worldwide trends no.1 grosjean

咁當然，車手冇事係最重要

睇番頭先車頭個樣
應該成個車頭+halo+駕駛倉穿過個欄
然後後面車尾比個欄夾住過唔到撞斷左
點解會用D咁豆腐既欄

唔覺佢地會咁諗 點睇都只會覺得車手冇事係件好事

點解果個位D欄冇shock absorber?
就咁得個欄好似唔安全

F1 POST會有人開POST
唔洗理1001

agger

講真，依家咁高淸睇真係好得人驚..

今次炒車真係佢自己問題 唔可以話blame the victim

哥桑走遲10秒
第二次爆炸

巴林果2位fire fighter真係要比like
第一時間標過去救火

點解唔係車尾燒
係頭燒

坦白講句，如果唔係今次咁嚴重
呢度一定個個都笑佢

新footage

F1車頭其實好利加埋咁大force

其實啲欄無預你橫插入去，個角度咁大其實唔係個欄想防嘅嘢

啱啱做嘢遲咗開， 一開見到架車斷開兩忽 以為已經燒到變炭 平時笑你啫唔係叫你去自殺喎

bot 嚟

癲撚到，斷開兩截係火堆走返出黎

好彩fire marshal反應快

其實佢燒左有10秒係火海

工作人員

揸左10年 年年都飛車 而家先大件事算係咁

Respect 工作人員

gro 喺個欄後面出嚟

大命

咁樣撞去返早幾年無halo隨時即死

全部搵命搏去救人

Grosjean直接穿過個火

撞車都要揀國家 有啲好鬼流

真係 CLS 佢
咁樣cut ,計的話咁大獲係自己整出嚟.....

如果係義大利咁撞會唔會死人

啲工作人員好快手

執返哥桑

John wong個咩車場黎？

嘩嘩嘩呢個鏡頭影住佢係火堆咁樣走出黎都剩係燒到少少手?

如果係意粉國

係
佢隨時嚴重內傷
佢入面燒咗陣
希望件衫頂到啲火

意大利 土耳其

應該因為個fuel tank一開二倒到成地都係油

Gro如果冇反應跳出黎 應該死得

如果係意粉同土佬

意大利

CLS 出晒啲replay 再睇返
頭先個po 重有人話邊有咁易死
唔死真係大話夾好彩喇話

希望今次之後唔好再有手咒車手死
我記得早幾場好似有人咒秦仔
你憎佢地唔緊要 唔好咒佢地死
佢地本身已經搵緊條命嚟博

無halo 個頭即刻變肉醬

諗起吊車gif

終於見到佢點係堆火到走返出黎

唔關D鐵欄事
係速度太快 果個力度幾可級上
預計唔到

魚雷：都唔係瞄你 自己撞埋黎

GRO 好在只係手同膝頭燒傷

內傷

吊車吊到差啲整死自己啲crew

係出面跨翻欄入來

希望冇內傷啦

好似斷左幾條pan骨

好彩冇暈

好彩唔係暈左係車入面 如果唔係依家應該死左

Gro 懷疑有胸骨骨折

佢件衫防火都幾勁

意粉真係

火人咁起身再跳出嚟

有冇人cap到正面跳出火海個下
好撚癲 無事就好

monza吊車吊唔實再撞多下
mugello就開引擎蓋比大家睇完 再噴到成架車都係化學泡沫

咁撞法無gg真係算好彩啦

係神跡

真係好難得， 可以喺咁短時間走返出嚟

邊個錯都好啦 人無事先做到世界冠軍

Grojean無事真係今季最好消息

俾人咒得最多係咸

秦仔係俾人笑得多 好似無人叫佢死

豆腐先好， 果欄會absorb energy Force of impact會細好多

好似斷咗 ribs?
斷骨都小事，希望冇腦震盪之類

巴林工作人員手腳好快

佢自己行得返出車真係奇蹟

諗起十幾年前華航喺沖繩單意外, 又係走得快甩難

太硬gro會唔會直接變肉餅

岩岩睇完重播，唔知好彩定唔好彩，架車斷開左一半＋有halo 佢先走到出黎

佩雷斯🙏🏻🙏🏻🙏🏻

想知件衫有冇防火功能

唔sure係咪呢個位
但gro係堆火到爬返入黎

慢幾秒就再爆炸

不過gro 咁渣法真係好危險

有防火

原來件衫防到火

同埋佢冇暈

係

一定有

基本野啫

之前d f1driver用命換返嚟㗎

佢cut 到闊完全唔駛後車佢都有責任

夠逃生時間

好似燒幾分鐘都唔會有事

本身個設計應該就係輕同防火 預有呢啲意外

台長唔睇曼睇F1?

冇halo肯定gg左

講得冇錯 我憎咸狗但都係想佢退役算
真係冇人想見到車手係場上出意外冇命

Cut咗聲？

佢真係好好彩
重清醒,無亂 快手解到安全帶
出到返黎

一個手足就mute
屌佢.

就係豆腐先無事 車頭啲monocoque先有作用
石屎牆佢肯定打橫出黎

應該本身 預計唔到會咁做

一講手足就無聲？

佢應係就咁拆咗個head rest 然後個人跳出嚟

講手足都 mute?

完全搵命博咁渣法

輸緊兩粒

要講手足即cut?
Auto ?

F1場場都有追

個意外有少少似Nikki 當年咁，撞完即刻大火

垃圾NOW

jm9依家又無事

大吉利事

哥桑鬼門關走甩咗三次
第一次寫防撞欄
第二次大火中走到
第三次爆炸前逃離現場

不愧係魚雷

未必關事
FOX成日鳩CUT

Yes好似冇辦法清潔，所以一站要用至少三件

轉返英文都無聲咗一陣

垃圾now

應該恩撚知有鑊氣即刻閂咪

大佬佢有安全帶仲要有頭個個mount 佢咁撚快都拆到跳出都好撚勁

cut 線都唔睇鏡...

Gro 好似斷左幾條肋骨

我都以為係，但係出返嚟繼續講手足

有冇人有link可以睇返重播 遲左閞想睇返發生咩事

唔關魚雷事囉

之前John wong好多場都係咁講架喎

4分鐘先有水到

上reddit大把link 唔同angle

想聽恩能賽後講解~~~~~~~

係咪Gro自己閘埋去？

冇睇到，發生咩事
哥桑架車爆炸？

thanks巴打

斷幾條肋骨都算幾好彩

架車斷開

唔關事呀屌
咪亂講野啦

masi又幾盡責, 即刻落場監督

係阿，廁所點燈

Kovalainen: Hold my fire extinguisher

兒子有野飛左出黎,撞到GRO軚

係 gro 自己錯啦，魚雷直行

唔關事啦, racing incident, 同埋馬後炮講其實GRO責任大啲

個醫生都好勁, 第一時間沖埋去

魚雷今場無辜啦

Sor我禁錯左負皮

話耶蘇比零件打中右胎

想聽成事John Wong 講多啲

自己片咗落去個欄到

Haas F1 Team
17 分鐘 ·
UPDATE: Romain has some minor burns on his hands and ankles after that horrific impact but otherwise he is ok. Romain will be transported to hospital for further assessment 🙏 Thank you for your messages.

Haas唔係話只係手燒傷同腳踝扭到咩, 斷左幾條???有汁?

架車碎件嚟

Skysports: "Grosjean turned right quiet sharply"

yes, 直撞防撞欄，架車爆炸

係,1個第一時間幫佢get out
另一個即刻噴野幫gro滅火

點睇都係Gros自己問題

人無事，可以講下笑

HULK is ready

見kimi洗闊左諗住cut去右邊避 唔睇鏡點知右後碌卡魚雷左前 45度剷埋墻

精台

爆炸, 架車斷開左兩節

下場冇車用
運唔切嚟啦

上次f1咁癲應該係16年大頭

架chase car 真係重要

諗起當年華信MD11喺香港炒嗰次，教科書式救援

wa 轉用石躉

屌 咸狗已經上Twitter 講嘢

呢個好似都係只係話懷疑, 希望唔好啦

重有個冇裝備嘅工作人員即刻衝埋去救火

一定有back up chassis 嘅

機會主義者

撞完無鏡頭
剩係影住車群番pit就知大鑊

成架車咁樣total loss 咗 之後下個星期同阿布扎比應該都無啦

因為冇ready, 架機到跑道後一直冇事
當個flag返原位後先開始漏油
到停機坪先起火
一般ATC唔會比架隻火既飛機到停機坪
所以消防員唔會ready喺個停機坪救火

今次誇張好多 大頭個陣都冇起火

發現Kimi冇郁過

又嚟

緊係啦,45分鐘唔夠整
果d鐵欄要成條起出黎,再重新裝返
唔可以斷開,燒桿駁返上去
會唔夠力

另一個好彩係第一圈，架sc 會跟住尾開過去，所以工作人員先咁快去到救佢

工作人員

john wong係邊個黎？

16年大頭都無一開二咁恐怖
對上一次撞到一開二好似已經係gilles villeneuve

呢啲都係搵命搏
Respect

日本仔救火同佢地平時一樣慢條斯理

車都運唔切，GRO應該都可以提早離職前休假啦

成事不足

想問咩係halo

準政棍

好好彩有halo

Christian Horner戴返口罩啦

成事巴有人唔識你

人字拖

所以唔該平時路面
轉向轉線唔好只睇鏡打燈就算
轉頭睇盲點呀

咸

拉利拆開左vettel部車...........

講Formula E

真係好好彩

日本仔處理突發野真係好垃圾
JL123又係
呢單又係
肺炎郵朝又係

而家係離職前病假

又做乜撚

jm9 又搞鳩vettel

車手頭前面個人字拖保護裝置

第一句就夠

FIA即刻問緊發生咩事

呢個Post既成事不足巴打

飲緊野呀

吊緊呢舊係駕駛倉黎

直接google吓halo F1啦, for保護車手係撞擊時既頭部安全

咁有心就去睇吓GRO，唔好掛住玩Twitter

yes 見到halo

果下爆炸好恐怖

應該係engine

得閒到

又抽澳門水

係咪又串緊澳門

喺後面都要搞?

罷緊工嗰個

好彩無比個欄卡住左

佢地係咪講緊澳門

法記係咪拆開左部車

抽乾未

To be fair Gro而家去緊醫院

丹尼爾同成事巴係咪講緊澳門

比賽緊就專心d, 咪撚玩twitter

工作人員真係無名英雄

去左醫院點睇反鹹不是咁反的

拉利我屌你咩，呀圖最後幾場你咪撚再搞佢

you cant have the engine

gro搭直昇機去左醫院啦
盲反都唔係咁

上左直升機走左好耐 可以點去睇佢? 直接唔比賽走人?

師兄們 請問有冇手機link睇比賽？

有無諗過篇tweet 係人哋幫佢打

反正點都係最頭遊車河，扑返場嘢都重得

yes

SC同medical car居功至偉

佢換野, fia d人會check 係咪一樣
所以岩岩要磅重,重要比佢check

Kvyat去左邊？有冇影過佢，定去左黑房

SKY replay 起步 保達斯個起步

Dirty line輸曬

ocon撞鳩lando

柒start就算9數啦

成日要捧下自己

呆達屍幾時比架車max玩

我都係依家先知原來每場頭圈點解最尾要有safety car跟住跑,
原來係咁重要

其實連秦仔都唔係咁好

Albon四萬都係dirty line起步 咪一樣都過到佢

淨係幾kg油都得咁勁

講咗乜

唔好都過到77

lando 比人夾三文治 爛左front wing

公公不嬲起步廢

好似自從false start個次之後就keep住柒

希望Gro冇事，但有個句講個句，佢真係痴撚線

Benz又嬴
C63定E63來?

Medical car 個crew同兩個marshal 都轄出去拉GRO同救火

Gio唔覺意上咗嚟

俾Perez渣黑箭啦公公柒到

條 link有個 Xiaomi係咩意思

係咪拉利驚個 engine 有暗病

佢出返嚟已係係欄後

king of first lap

safety cell

Dirty line 起步係咪得四萬係冇咁差

紅旗部車會自動著尾燈減速？

完全報銷架車

唔好㩒咁解

有冇人可以解釋吓拉利做緊啲咩

睇個殘骸 halo完全無斷
真係救返gro一命

個HALO都爛爛地

無凹到，好硬淨

安全車係GT R
醫療車好似係C63 旅行版

睇返呢條片, 救返佢既完全係跑過黎果個消防反而第一個最近拎起滅火筒果個係度鳩噴

好強大

真係F1最偉大嘅發明

留意到賽道外工作人員hea噴

drian roberts 醫療車醫療人員
alan van der merwe 醫療車司機

佢用屌米電話

今場mvp係halo同埋所以marshal

sor lor 窮呀

陣間起步計原先起步個排位定紅旗前個排位？

成事紅旗之神

雖然樣衰，but救到命最緊要

起步重油應該有幾十kg?

第一個個支野咁廢

真心已經好好， 要衝去一嚿可能爆炸火球都救人本身就好難

咁正常都要噴既 降住溫俾Gro出黎

又串鳩澳門下下紅旗

Halo出黎個陣我都有屌
但經歷過Hulk反車同大頭架車疊上Leclerc上面
以後唔屌了我愛Halo

依舊野已經救過幾次人
可惜舊年spa

好似110kg

可能驚有未燒嘅油?

佢哋話淨係輸油管嗰啲有爆
個油箱冇爆到

無防火衣去到都幫唔到啲咩， 讓個位出嚟俾做到野既救人仲好啦。

噴都唔可以一黎就行咁埋 陣間爆炸 連工作人員都出事

恩撚話成架雙層巴士壓落去都頂得住

好彩今場係恩撚搭John
搭阿伯嘅話我真係熄電視

咁遠噴 噴唔中火頭有咩用

halo可以頂到一部九巴既重量

舊年係不幸

佢應該有防火衣

drian roberts 醫療車醫療人員
alan van der merwe 醫療車司機
Respect

好熱㗎

佢好彩有知覺, 行得切返出黎

可能係牙John講車先有紅旗呢

佢應該係噴定粉防止佢佢腳下有油著火

有John=紅旗

Spa果次T字形

其實真係靠HALO同件防火衣幫佢頂一頂，等佢冇暈之餘仲有時間爬返出嚟

今場 MVP

救到條命最重要 18年救到牙叻 而家救到gro

If this had been the case in Suzuka 2014

紅燈好似係 recharging
係踩brake果陣regenerative braking差番舊電

rip jules

留意到對面街走過黎哥個消防好勇敢
第一個救火哥個唔敢走太埋
對面街走過黎哥個行到勁埋救火
Respect

我估噴火頭應該冇咩用 附近仲係高溫有火應該都仲會燒
反而噴周圍等佢唔會越燒越大好啲

驚有火彈出黎,
同埋自己都驚爆炸掛

你啱，油箱要爆應該難好多，唔夠空氣

T骨牛排隊落去有halo都無用
個下分分鐘過200G

連個駕駛艙都撞爛

巴林 係high speed circuit
起碼要帶100kg油

估啫

我反而想知
唔係話成個 seat chamber 一體過架咩
即係個後半part係設計預左咁半截斷架?

個紀錄
上場斷左

drian roberts真英雄

Driver of the day

Respect

SKY 訪問醫療車司機 alan van der merwe

咁剩低嗰幾場邊個頂gro？

有幾可會訪問medical car driver

隨時一架車跑埋佢

佢架車咁樣total loss 出唔出到都成問題

出red flag果下似係架車收到signal著紅燈
睇replay係十幾架車一齊著, 應該唔係因為一齊recharge

Hulk

仲有邊個
9bo又有工開啦

隨時砌唔切架車

後邊條友鳩噴

Louis deletraz?

我都想知 點解會咁斷
架車咁斷法
Grojean對腳仲係到都幾痴線

MVp訪問

無計，撞落架吊車到

會唔會又係Hulkenberg老是常出現

仲有個面罩

2003年F3 champion

好彩唔係喺中國站

有車運到黎至算啦

F1個monocock係包埋佢對腳

係呀，所以你咪見到個駕駛艙仲係一件，淨係後面啲嘢散晒

gunther又爆粗

要降溫先埋到去呀
仲有距離難就

爆粗直播

I’m surprised how fast you fucking reacted

Deletraz唔係跑f2果個咩

Guenther又黎料

F

講左咩

冠軍已袋講乜都得

I am surprised how fast you fucking reacted

頂覆錯講緊下禮拜邊個跑

個駕駛艙同後面引擎分開咗

直播咇唔切
fucking出哂街

Van der Merwe founded Signal Biometrics in 2017 together with Dr. Ian Roberts. The company was founded to develop and commercialise the wearable technology invented by van der Merwe, for the purposes of monitoring Formula 1 drivers for medical and rescue purposes

好撚勁
同個醫生一齊開公司

9bo 係咪要上定飛機過嚟 下星期gro 應該未必賽到？

車上會收到紅旗 signal
所有車要一齊減速
所以一齊brake

Alan van der Merwe

修補工作暫時完成

都係讚medical car driver

難得albon起步無炒點解要咁對佢

9bo 點同Kmag做隊友

全年最佳新人

Haas未必砌得切車添

套衫堅料 頂到高溫燃燒呢下起碼有10秒

珍

kmag 都走啦

如果真係9bo做替工，
咁佢車隊d分點計？

有無人最初爆果下真係以為有人死
淨啲喊左出黎

塞賣波

咪照計

今場不 如聽日再玩啦

原來 glove 有 sensor

BREAKING NEW!

佢揸邊隊 啲分就歸果隊
之後再另計佢自己嘅分

Lm 一陣dirty line....

計haas
之前嘅計rp

有無話幾時開波？轉左台睇波

係 Dr. Ian Roberts

真係好鐘意佢

呢幾年有biometric gloves

你肯, media都唔肯
比media屌撚死

應該直接運部後備車過嚟

之前就話最少遲九個字，如果得嘅話十分鐘前會再通知

好強

大命到一個點，撞完有halo頂住冇暈到同頭圈出事好快有safety car 到

佢兩個好撚型

其實拉利咁hectic整緊乜

haas自己有後備車手
鬥緊F2既Deletraz

今日podium

頭先跑第3

偷雞換野

f2都未玩得掂

仲以為係illott

話時話，拉利好似比人check緊車

今日幾好

其實未必係9bo頂，因為拉利有份約。當拉利要人頂嗰陣，GIO可以由Alfa去拉利頂，Alfa就由佢哋個reserve driver頂，唔知Haas有冇呢樣野

不過，剩返兩場，砌架車出嚟都曬$$，可能一架跑完

你唔提都醒唔起

今日先16起步追到上第3 上podium

D車隊一晚就可以砌到架新車出黎 不過都要睇個車隊嘅大細

話唔定下場會重演

真係純運

之前平平無奇囉

有人話舊年F2 SPA 唔好彩 其實Halo 都有功勞

想問幾點開返車

佢靠自己行得返出嚟真係好彩
如果暈咗要人救就GG

嚇死d囡囡

啲炭纖件應該好快整到嘅

垃利後備係gio
alfa後備係kubica
haas用自己既後備

個graphic人行路行百幾kmh

haas除咗Delétraz[，重有個Pietro Fittipaldi係試車手？

Niki Lauda

魚雷會唔會好自責，雖然唔係好關佢事

下？完全係戰術運用得好，最後每lap快前面啲車兩秒，再逐個逐個食

Turn 3用石牆頂住先，會唔會全程係turn 3出黃旗

吓 我以為佢係噴緊地下 防啲油燒埋其他地方咋

點半前睇唔睇到衝格仔旗

睇佢無咩事

唔會啦

頭先個下leclerc 行路

feel到Jon wong都係黃黃地
恩撚啲暗示野完全接到
頭先仲串鳩倫伯

有冇諗過係前面幾個太勁
佢總成績都排緊第7
今個5個podium好似
而且重點係已經有super licence

圖做咩個頭盔

冇sc 同vsc 點食個戰述

身體無事但心理上佢已經玩完

19叻好快

行到170km/h

好似威記依D唔一定有後備件 不過有成一個星期其實問題應該唔大

圖做乜

呢個個feel好過原本個個

vet個頭盔幾靚

下

咁樣打橫攔腰200公里撞
好難唔死

Race control出VSC冇出SC其實要負責

撞石屎會跣走而唔係食死架車？

如果哥桑有咩事就真係會

agger....

做乜鳩

不如叫班車手鬥住滑板車先喇

關佢撚事咩
自你老母責

又玩架屌米

佢避stroll啲碎片喎

滑板車時間

最緊要有部fab 嘅啫，你有部機開工整件一個禮拜唔太大問題

撞鐵都會跟住凹入去叫緩衝少少，撞石屎直接冇緩衝

有冇消息幾點resume

左膠又英國 係咁㗎啦

點睇都係gro 錯

kubica10幾年前咪炒過一獲
直屌石屎牆

上年咁樣盡油攔腰撞有無halo 都一定死

有講到啲碎片打中右胎
個碎片無打中GIO已經好大命
打橫轉住飛過嚟

紅旗啲車係咪會自動減速著燈？

嗰次好似唔係F1？

火人

Push

佢斷手嗰陣時係玩rally

唔係，要靠個車手自行減速

好心HAM個tweet cut淨最頭同最尾嗰兩句啦
中間嗰段都多鳩餘

幾成熟?

岩岩新網果個石屎牆唔太食力架咋
kubica果個就食力

同埋係預食1次impact
但係佢有多一次

啋過你

原來一紅旗
啲車就會出delta

我屌

有好有唔好
石屎撞埋去未必卡係中間斷開兩截但係有機會彈返出嚟撞到其他車

唔好笑

我見全部減得好齊尾燈全部一齊著哂

local time 1835 restart

15MINS

十分鐘後開返

唔係佢錯都好
咁樣hi一hi然後架車係倒後鏡變左火球
有心理陰影都唔出奇

Grosjean 冇事，今晚邊個贏已經唔緊要。。。

但係今次插咗個頭入鐡欄劏開咗個尾...
Anyway, 現今所有嘅safety measure 都係冇預到有哥桑呢啲傻人

spa accident 係橫向攔腰2次
over曬架車可承受能力

最好就係用水馬
不過入面裝救火化學泡沫

vsc係因為呢個意外先推出wor

加拿大站 F1 呀，Truil 撞到佢
Kubica 本身出返黎，但去左玩Rally keep 狀態, 因為Rally 有意外炒到半邊身傷曬，所以變到咁

咸狗: 今場勝利獻比Grosjean

就算係完全唔關事都有D陰影啦

無錯 因為都估到邊個贏

啱，平安跑完場就夠

用電話練反應

真係好驚同一個位再有人炒

GAS好型

想知你老母幾成熟多啲

呢個staff 勁勇

鳩up孖寶

啱啱見到魚雷即刻望一望後鏡
可能心諗 唔撚係呀

陰影還陰影，自責還自責

John Wong 應該真係成事，你睇下佢冇留過言

有命先有得嬴

FIA 主席都出埋嚟

嗰盞唔係剎車燈

精台話個個車手有都有做D野平復心情

話左佢傲嬌黎

2335重新開始

唔知邊個
dr.ian roberts 醫療車醫療人員
alan van der merwe 醫療車司機

唔係啦 成事成日屌鳩恩撚㗎 點會自己上去同佢夾

其實而家呢單野有冇結果？
記得個陣Jules父母好似有告Marussia同FIA
但佢地話冇乜車手肯公開出聲叫FIA負責
鏡頭後會話，係，FIA要負責Jules嘅意外
但鏡頭前唔敢反抗FIA

屌你

睇下佢幾時講我康世界第一

Gasly

唔係嫁上年威記窮到叫D車手寧願唔好去咁盡都唔好撞爛架車 冇錢換parts

佢講康打果兩隻字
特別有感情 特別用力
你地一震聽下john wong講康打

佢咪就係驚你地知先係咁屌恩撚咋嘛

真

命仔緊要

我無講過錢呀，淨係講時間

直昇機個鏡頭
坐右邊個個衝埋去
坐左邊個個去車尾箱拎定野準備
應該坐右邊個個係司機?

恩撚：老MK同Angela泡泡

John Wong睇到le個post既可唔可以上黎講兩句

應該左邊嗰個先係司機

兼按摩（前列腺）師

佢會？

佢好似會mon po

真名上連登

Max albon dirty side start

得睇唔記得轉account 留言

幾時開返

Gio再起步又過幾多架車

好似話排位賽個排位restart

肯定有
成日話秦仔遞辭職信

23:35

叫John Wong直播講 "我唔係成事" 得唔得

新起步位

點解albon 要排得後過公公
明明紅旗前已經過左公公

會呀 個日佢有講網上討論區有人問野
個問題係呢到出現既

佢係恩能d直播live認咗有上黎mon post

77仲有第四

好撚勁，兩個吹足成個鐘

睇出red flag嗰陣個排位

rus 都噏咗句

前面果7架根本唔受影響
做咩郁哂

喂John Wong唔好扮睇唔到
你係咪成事不足

Btw你講得好好

佢有出現係恩能既Live?

調頭走

又抽水

冇調頭走. 笑到

掉頭走

時間一定得啦 係果個話車都唔知砌唔砌得切吹大左啫

丹

恩撚講得好呀
串鳩啲調頭走嘅垃圾

又抽澳門

Circuit marshal 同medical team 真係今晚mvp.....反應快到，又勇

真心佩服。

靚抽

721屌你老母掉頭走
恩撚

丹尼爾well said

如果係個呀叔唔知會點

53g crash

721唔見人

抽元朗呀

好似琴晚自爆咗

知道係阿叔 仲有停咁耐
一定轉去睇英超

藍色車...應該係Vettel喇

有
有巴打cap咗post咗係今站post 1

算普通

感動嘅係今場係成事不足

抽完元朗抽澳門呀

721

上次monza，佢同阿邦d 9up笑到仆街

Gro有一邊鞋無咗定燒燶咗?

阿邦唔係今晚結婚周年冇黎講車
鳩UP孖寶應該仲多野講

調頭走嘅嘢就心照啦

Gas個白胎

咁快換hard
即係諗住唔pit

個藍衫又幾似阿邦

前兩年陳恩能一個都吹3 個幾鐘

如果佢地3個一齊講應該好撚正

有haha笑嘅

吓諗住跑到尾？

想彩就po多次
成事john

咁都捱到就真係好撚勁

條hard tyre頂唔頂到咁耐

成事鳩up都唔差架

有兩個黃色哈哈笑

默契始終差少少嘅
恩撚同阿邦夾咗咁多年

對上次咁嚴重嘅炒車應該計16年澳洲站，定係今年Mugello

屌 廢圖soft都捱到咁多圈
gasly呢條hard嚟喎

圖個粉紅色鏡好咩，睇咩都粉紅色

公公又係dirty line起步連韋少都係

Dllm搞到Albon第5?

探取靜止起步

成事

夠凍可能真係頂到

澳洲個次嚴重好多

唔夠 呢個場塊地好on9

老實講 兩次都冇今次咁大件事

vet 跌出頭十啦

恩能+阿邦=

John Wong你睇到既快d上黎一齊吹水啦

依家albon點追..

今次嚴重係爆炸起火

SAI同KVY紅 GAS同VET白 其他都係白

證明自己

轉頭F1 YouTube應該有top 10 accident，可以參考

講緊車 點回post

廢圖廢事入pit被逼害

黃

如果夠資訊邊洗我哋

點解要轉位？

Albon jm9?

牛奶

屌 後遺症 見到火花就驚

SC

Max T1 隊到碌柱
好明顯
佢架車有無事

嘩屌 反車

呀仔又做咩

太子爺反車

點呀
又大炒

今站咩事

又

屌

兒子反車
人冇事

係 見到都驚

Sc

做乜9

今日咩事

sc

今日個場搞咩

反車

多事之夜

痴線

嘩屌cup 4

又係魚雷

又係kvyat

又到兒子

Albon每一場都係到證明緊自己

漁雷

太子爺又做乜鳩

啊兒子JM9

鬥到天光

屌 成事不足唔係佢

仆街 又出事 心都離一離

兒子又做乜撚嘢

又魚雷

i'm hanging there like a cow

成事不足唔係我

魚雷又係左頭

John Wong 講又係成事不足

今站撞邪定未切燒豬

I'm up side down

魚雷
今次真係衰佢

成事不足 敗事有餘真係唔係你？

佢真係講自己唔係成事

屌，呀粗

Wa diu 今次反車

魚雷戰地記者

又係魚雷，但又唔關佢事

成事不口人

輪到反車， 仲要又有車雷份，好黑仔

魚雷今日被動地炸咗兩架

Diu 兒子

又係魚雷 都唔知佢而家會唔會驚

雞john

發射魚雷

岩岩開返又炒車

成事不足 敗事有餘 唔係我

Driver of the day 魚雷

成事不足敗事有餘既唔係我

仲未正式鬥到一圈

又反車又係魚雷

又中魚雷，仲要又唔關佢事

俾人頂起咗

又炒

今日咁黑

John Wong: 成事不足 敗事有餘嘅唔係我

魚雷

成事不足喎

魚雷心諗

又黎

真係講咗

太子爺發緊夢

vettel: torpedo

又係魚雷

但2次佢都冇得簡

今次反車
好彩都係有halo

魚雷：屌 又搞我

Mon post

就黎變睇深夜西車

又有魚雷份

魚雷癲撚咗

Vettel 口頭禪：seriously?

今場咩事 行左唔夠一個圈 又爆炸 又反車

d消防員做乜撚野呀

今次真係魚雷...

果然係戰鬥民族

都話佢mon 緊post架啦

double kill

Halo又做到野

點會唔係，啱啱相認埋啦喎

今晚幾點有得訓

屌我想睇車姐。。。。。。

今場搞乜鳩 冇拜神？

vettel真係無改錯名比魚雷

又係唔關魚雷事，但係又牽涉佢

屌 LAT紫圈

魚雷好似冇做錯

又好彩有halo

碰碰車好玩

聽到成事不足笑左出聲

今日啲marshalls 忙到

成事=魚雷 fced

CLS 個場咩事

今日魚雷左前轆好撚堅

希望大家平安跑完已經好好

vettel個radio係講lec

唔關魚雷事啦

又係KVY

又係個醫生Ian Roberts

嚇親了

魚雷之災難左頭胎

vettel跌到16搞咩

係咪第一次，一場有兩次大獲喎

其實呢次我覺得都係唔關魚雷事

今場medical car 好忙

廢圖鬧得啱呀

關魚雷撚事咩
太子爺完全冇望魚雷就插落去

其實歴史上有冇sc炒過

又係魚雷 有冇咁邪

醫生心諗 唔想今場咁忙

叻真係19

Vettel反枱

如果唔縮應該攬炒咗

Mugello後排大炒車同埋兒子大炒

魚雷已經避到撞彈力棒
好似唔關佢事

成事真係好能燈
早幾年燈死康打
今年講車每次都red flag

屌你諗住睇完f1睇車狗 依家點先

講緊lec格硬逼入去內線 force out vettel
vettel話我唔閃開,咪好似奧地利咁炒

John Wong快d開知acc上黎吹水啦

我都係

19叻夾佢

公公做乜

今日兩次都唔關佢事
哥桑硬cut
stroll就唔望鏡直入apex

Honestly

圖又吊19叻

佢扮唔係成事

原來vet 避開19叻先搞到跌左幾位

Puncture

Leclerc 真係有gap唔入唔舒服咁wor

魚雷㗎車

Torpedo

反了 反檯了

Vettel係咁開火屌呀叻
睇嚟準備俾人熄車

今年場imola

廢圖唔撚忍
直接開radio屌

屌你 都唔係賽嘅

halo係偉大發明

頭先睇住佢夾喺中間，以為要食三文治

點相認?

垃利: noted but wfc

一野閘返on9叻啦
俾我唔忍啦

往死裏打反正resign mode真係唔洗比面你

比我都嬲啦
玩碰碰車

就黎12點 5個圈

Radio 聽得出已經唔care

點解啲車跑緊 仲有吊雞車出黎
唔係bianchi之後就ban左咩

Vet唔該就炒咗

好似冇，sc連失控都未試過

技師：收到，準備做嘢

其實vettel都收到條內線好窄,估唔到19lec都要插入去姐

頭先話自己唔係成事不足

佢岩岩講
成事不足 敗事有餘既唔係我
係基亞特

SEB: he drive as if I wasnt here and pray i'd see him.

vsc唔同真sc?

今場prove哂

唔可以full speed之下出吊雞

就嚟下星期個開賽時間

頭先講咗句
成事不足 敗事有餘 唔係我

冷靜D就咁睇係STROLL自己閘埋去，完全冇留位

巴打你想做咩嘢

唔好講咁多肯肯定呀

一趕鐘就亂9黎

個灣噴到成到水點 restart

7咗 睇錯野

GAS竟然用硬軚

等last day 既員工

車仔開波都未揸得完

公公咩事跌咗落去 行開咗陣冇睇

係囉，今場真係兩單野都完全唔關魚雷事

公公點解要換？

唔知做乜入左pit

入pit換胎

Pit

廢

入左PIT

pit

係撚 有roll structure

有halo反而阻住佢爬出嚟

魚雷經已避左出track

Checo其實真係幾有料

slow button on, slow button on

爆佐

WTCC 好似試過一次，比賽中途一出車，就炒左落去第一名到

19叻真係當圖無到喎
就咁一下閘落去食咗佢個位

都係好似睇佢唔到

隱形戰車

佢逼落去真係玩攬炒

遇到啲唔讓嘅就危險
某程度上個諗法同以前19max一樣
一係讓我 一係攬炒

就快要開新po

有料但無albon咁有料同潛力

今場魚雷變左隱形魚雷 兩個車手都睇佢唔到

咁知點解次次有車鬥都唔見成事啦原來要落場

等睇咸今場屌SC 渣得慢

太子爺呢下係可以罰埋嗰12分

真呀

炒落去兩部一齊dnf咪算

重播max係dirty line都勉強守到第2 公公真係

其實係側鏡個盲點 定啲車手唔睇鏡 一野閘埋去自炒

HUL: First time, huh? Lance.

冰又睇晒兒子點炒

換咗條白tyre

無秦仔咁有料

你真up定鳩up啊，廢秦有料？

kimi又戰地記者

師兄幾好笑

kimi 又做戰地記者

戰地記者

諗起stroll果次Portugal practice
撞㺫max

跑到澳門咁 紅黃旗多過賽

試過有車撞埋去
但唔係拉龍個陣

今場最重要：人無事

本來應該就播恩撚吹水站

點解無人反max

魚雷個左前轆俾人撞左咁多次仲未爛/壞都幾勁

香港都係

F1 2020 巴林站 討論區 4

開定先

點會冇

max 過咗嗰個階段啦

清一定係引戰
大我唔到嘅

恩能同成事呢場OT咗幾耐

公公爆軚

因為得佢跟到benz
變左地球聯合軍

師兄幾時開棟篤笑

秦仔今場係咪有藉口
係個場問題 唔係佢問題

呢度以前大把人反佢
不過依家19叻仲19過佢加埋佢近呢一兩年好咗啲先好似無乜人反佢

好睇繼續睇 但要返工

上年奧地利站仲屌緊19max

本身休息陣準備睇英超

正常依家應該頒緊獎

原來有f1

Safety跑到幾時先完

公公表演時間

忙住反咸反叻反ocon9 加上牙max而家成熟左

而家無哂既

差唔多夠鐘瞓

話係SAI撞爆BOT的輪胎

就夠2個鐘 好耐未試過 會唔會cut圈

算係咁啦咁耐無再出事

SAI同VETTEL係後面鬥緊wor?

18年依度屌到佢反艇

師兄真fans, 去到季尾都敢表態

上兩年前點會冇

因為上年下半季出現咗一個
艾汪everything既19叻

唔會
唔係街道賽

公公跌落後面pod 多個位爭先好睇

19叻T1算君子

啱啱safety car 飄移

魚雷幫手射多幾架落黎

ocon咬返lec

Ocon做返出好戲

F1 2020 巴林站 討論區 4

Ham 玩 sc 真係出神入化

之前有人講過，有紅旗會extend去4個鐘

19叻對ocon 狗咬狗好睇

以前叫19max架

魚雷架車咁硬 隊兩件仲跑到

兩個19鬥車

辛斯

4萬搞咩

Ocon鬥叻
19鬥19

MAG紫圈

big lockup

Saniz一野追到上P8

求下大家，唔好再燈佢啦

新紅胎，要搏呀

支持佢幾圈
俾19叻知下佢自己有幾危險

四萬放題

唔好燈

唔見咗

睇BOT表演過唔到

點解依啲咁低質嘅問題都問得出？仲好意思問人點解唔開po

轉頭就收皮架喇
巴林同佢相性=零

佢今季已經夠哂黑仔 唔好再燈

咸爺係咁撚max

18年summer break之後佢真係好左好多

罰鳩19叻啦

覆post了

專心講車啦

上水

18年頭7場撞足7場 比人屌,比人鬧,比記者煩

行開左冇睇 bot 點解跌到落16

係成事

puncture

死囉, 公公過唔到VETTEL

每個車手都有年少輕狂嘅時候, Vettel都曾經畀人叫crash kid

SC期間換咗胎